他说，虽然它们可能进行了“陆地旅行”，但这些动物需要能够在水下进食。 这种古老的鱼和鳄鱼的混搭使用关键的适应性诱捕猎物|凯特·Baggaley | 2021年2月3日|大众科学 
 读莫尼兹的小说就像在水下屏住呼吸，让盐刺痛你的新伤口。 丹尼尔·w·莫尼兹的《牛奶血热》在考虑死亡的同时也在考虑生命|米歇尔·菲尔盖特| 2021年2月1日|华盛顿邮报 
 这让它们可以在恶劣的环境中生存，包括水下和地下。 解说:昆虫、蛛形纲动物和其他节肢动物|柯蒂斯·塞加拉| 2021年1月19日|学生科学新闻 
 虽然我们想不出为什么有人会故意把扬声器带到水下，但意外确实会发生，所以如果你有一个一直在移动的便携式电脑扬声器，最好做好准备。 最佳电脑扬声器:让音乐、视频聊天等更清晰|Jeremy Helligar | 2021年1月12日|大众科学 
 印尼搜索机构表示，在爪哇海发现的残骸与早些时候在社交媒体上流传的残骸类似，周日的搜索工作将包括空中和海上，以及水下。 关于在爪哇海失踪的波音737飞机我们要知道些什么，记者克莱尔·齐尔曼，2021年1月10日财富 
 这是一块形状奇怪的石块，因为这片区域曾经在水下。他把它带回家仔细观察。 用手在法国建造一座宫殿的邮差Nina Strochlic | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 最根本的问题是水下罗蒙诺索夫海岭的边界。 俄罗斯准备入侵北极|Dave Majumdar | 2014年11月8日 
 四年后，当卡特里娜飓风袭击时，80%的城市被淹没，平均高度为4英尺。 新奥尔良狂欢节的亡灵日|杰森·贝里| 2014年11月1日 
 理论上，这艘船可以对付空中、海上、水下或陆地上的所有来客。 美国海军价值120亿美元的隐形驱逐舰能否保持漂浮状态? Dave Majumdar | 2014年10月22日 
 当鲍勃试图把一箱罐头食品拉向他时，他被一个步行者的偷袭拖入水中。 《行尸走肉》最可怕的场景:“男人必须吃”|Melissa Leon | 2014年10月20日|DAILY BEAST 
 在这里可以找到干燥的内有水下入口的内洞，它们喜欢把这里作为集体家园。 明星诞生|安德烈·诺顿 
 只有时间来营救她的船员，她也加入了水下的路障。 入侵|威廉·勒·奎克斯 
 过了很长一段时间，水下生命的正常进程又恢复了。 被遗忘的星球|默里·伦斯特 
 这是他的电池的电源插座，用来在水下操作机动工具和灯。 《天鹅绒手套》|哈里·哈里森 
 科尔曼是当地的大人物，他给代理机构打电话，要一个水下机器人，我被装进了一个新的身体里，被送走了。 《天鹅绒手套》|哈里·哈里森